浸大既支那話評核試同滿清入關後要漢人剃發易服根本就冇分別

所以老衲主張恢復大明王朝就係咁解

老納生於咩朝代？

佢真係做至講喇

萬曆十五年

長袍馬褂同埋金錢鼠尾已經變咗香港人的傳統服飾了

所以可以話支共係滿清狗